---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Ralena Drewniak
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 240114-o-seksbotach-i-syntetycznych-intelektach | terminuska, sabotująca Talię Aegis i próbująca zniszczyć jej projekty, bo nienawidzi noktian. Podczas jednej z operacji natknęła się na Saszę, firefight, ale się oderwała | 0085-01-13 - 0085-01-18 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Klaudia Stryk        | 1 | ((240114-o-seksbotach-i-syntetycznych-intelektach)) |
| Ksenia Kirallen      | 1 | ((240114-o-seksbotach-i-syntetycznych-intelektach)) |
| Sasza Morwowiec      | 1 | ((240114-o-seksbotach-i-syntetycznych-intelektach)) |
| Talia Aegis          | 1 | ((240114-o-seksbotach-i-syntetycznych-intelektach)) |
| Teresa Mieralit      | 1 | ((240114-o-seksbotach-i-syntetycznych-intelektach)) |